{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111582",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 H Avenue 소래포구점"
    },
    "text": "仁川HAVenueソレポ区店はお客様にご満足いただけるよう最善を尽くしております。定期的にセスコ防疫の専門家を招待して殺菌作業を行っている安心宿であり、お客様は5つ星級の最高級ラテックスベッドと寝具を使用した広くて快適な客室をご利用いただけます。スタンダード客室から超大型グランピング6人用のパーティールームまで、様々な選択肢を提供し、今回の旅行で休息が取れます。宿泊施設は計30室の客室を保有しており、周辺には水仁線·水仁線駅があり、便利な交通機関が利用できます。英語の他にも韓国語でも案内サービスを提供しています。あなたの癒しのための様々な施設とサービスが完備された仁川Hアベニューソレポ区店でさらに特別な旅行を楽しむことができます。宿泊施設には無料で利用できる様々な施設があり、24時間無料のセルフバーサービスを提供しています。宿泊期間によっては割引を受けることもできます。ただし、チェックイン時の身分証明書は必須であり、未成年者は両親同伴の下でのみ入室可能です。器物破損や盗難の際には損害賠償が求められ、パーティールームの屋外浴槽は冬季には利用できません。宿の内部には様々な施設が備わっており、最上級の寝具と快適な環境を提供します。無料駐車もできますので、フロントに登録してください。事前に訪問者のレビューを見ると概ね好評で、キングサイズのベッドやパソコンの性能、清潔な施設、親切なサービスに満足する声があります。ただし、清掃状態や喫煙室の臭いについての言及もありますので、ご注意ください。無料スナックバーと様々な施設を提供するこの宿泊施設は全般的に満足できる方であり、お客様が様々な便益施設を楽しめるよう努力しています。ご旅行の間、仁川HAVenueソレポ区店でより快適で楽しい時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店では、どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店では、最高級のラテックスベッドと寝具を使用した広々とした客室を提供しています。さらに、無料のセルフバーサービスや様々な施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店の周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店の周辺には水仁線·水仁線駅があり、便利な交通機関が利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店では、どのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店では、英語と韓国語の案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店では、未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店では、未成年者は両親同伴の下でのみ入室することができます。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店では、どのような割引制度がありますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店では、宿泊期間によっては割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店では、盗難や器物破損による損害賠償はありますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店では、器物破損や盗難の際には損害賠償が求められます。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店のパーティールームの屋外浴槽は冬季に利用できますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店のパーティールームの屋外浴槽は冬季には利用できません。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店では、24時間駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店では、無料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店の清掃状態についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店の清掃状態については、レビューによって様々な評価があります。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店の喫煙室についての声はありますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店の喫煙室については、レビューによって臭いについての言及があります。"
        },
        {
            "question": "仁川HAVenueソレポ区店では、スナックバーが提供されていますか？",
            "answer": "仁川HAVenueソレポ区店では、無料スナックバーが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 656
    }
}